好重視婦權果班女偽人呢？

算撚數啦 班臭閪

轉黑白相先

鄭閪文

老鼠安偷食真係正確
扮教徒既假女人

HK no woman

女權! (香港﹑支那﹑印度﹑中東除外)
BLM ! (非洲除外)